應承我，任期內我哋要開開心心咁撐落去

永續矮子*丸😭💘✊🏼